[文宣圖]三大紀律、八項原則

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

黑社會唔係俘虜

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

幾好 推

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

原則同紀律係咪倒轉左
不割席不篤灰不分化唔係原則咩

推!

推

push